股票賺幾多可以買你反抗嘅決心？

係咪
一邊炒股，一邊抗爭？

32857

100億

呢度藍台嚟
收皮啦
我地既訴求係日日開市

啱呀
我覺得2019年自殺嘅人 好唔抵

啱呀
一日唔開市,眼水鼻水口水流曬出黎
仲辛苦過入戒毒所咁

真

ON9

一邊炒股，一邊抗爭？

問題在那?

咁你想點撚樣
唔炒股票就等於有決心抗爭咩戇撚鳩

喂 你抗爭死返去時事台啦
我地都唔會入時事台傾財經野走黎冷嘲熱諷做乜鳩？

時事台手足
表示認同

人地可能以為買股票就等於一定係中資股
體諒下人地智力

佢可能會走入咸精台問係咪一邊屌西 一邊抗爭
雖然眼見都好多人以抗爭之名呃蝦條

唔炒股邊有錢移民呀屌你老母

建議樓主去成人台問

打J射幾多可以買你反抗嘅決心？

係咪
一邊打J，一邊抗爭?

日日鬥黃
你老母比狗屌緊呀

好撚頂癮呀快撚d去r下爛腳tips 先